腳後根拉傷，除藥酒有冇藥膏介紹？

成日用藥酒，想試下其他產品，大家有冇介紹？

白花油